覺唔覺2020東京奧運開幕禮有我地東京都代表小栗有以係100%既波‼️

擔當呢個開幕重任既真係二万年ちゃんしかない‼️

影撚衰日本

希望會員橋本陽菜可以盡快面對自己內心既真正想法‼️

好能正牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙‼️